玩股票(畀股票玩) 之後對你既生活有咩改變？

輸到仆街，換手機只夠錢換紅米，個垃圾mon搞到我對眼近視深左又有散光，仲成日好乾
以前用htc同sony對眼都唔會咁
有排玩牛熊(畀牛熊玩) 搞到我失眠，成撚日睇住個市，搞到俾公司個老屎忽屌，心情又變得好差
嗰排真係日日lunch唔係食杯麵就係去7仔食叮飯，想慳啲儲錢繼續炒
而家用輸淨既錢all in左一隻，心情好左，又唔洗成日心掛掛

上年既7月開始入市俾股票玩，嗰陣qq日日升，真係求其入隻牛都賺到仆街
之後騰爆，房爆，紙爆全部俾我中晒
再到1月定唔記得2月一日跌千鳩幾點嗰日追熊，又再一次輸到仆街

All in左邊隻？馬清

屌米啦好明顯

長線收息，個倉正數

早你少少 16年年尾開始買十零萬本
半大年就搵左第一個一百萬
上次年尾將賺返黎嘅轉曬煤氣
打算不問世事點知到公用股悶聲發大財

每晚都訓唔著
今年根本做好做淡都好難玩

收息股 ，至少你番工番學 訓教都安樂

2017 上半年真係升得好癲
唉
機會唔係留俾遲頓既人

幾時先股joy

八九月開始玩

跟人買d細價股贏左三四皮
之後聽人講買輪又穩陣又賺得多
就亂咁買輪
去到一月都係咁贏 由七皮左右上到十三四皮

到到二月個大跌
之後係咁大升大跌 輸到得番兩皮幾

個排日日睇市冇上過堂
銀行出出入入到冇錢可以禁出黎
要一日食一個杯麵
又唔夠膽同屋企人講 晚晚都後悔到訓唔到

後尾亂尻買 又有番少少運仔贏番少少叫冇咁傷心

我仲未贏返

強，好後悔2016年冇睇股票。

上年7月8月入市嗰陣qq好似仲係29x-30x, 恆指2萬8上下
今年7月恆指2萬8,qq 378

買股票timing真係好緊要 遇正牛市同熊市差天共地

我上年6月FG 9月還晒D錢開始玩股E家NET PROFIT都KEEP到3皮野 最高峰都係3皮6
唔係贏大錢但係都冇話輸到訓教
都唔明你地買D咩

咁ching你買啲咩

唔玩牛熊
短炒只玩新股半新股
歐化天仁毛記果D

跟我轉去美股啦

麵麵好慘

布哥原來轉左場

不嬲有玩，富途踩兩邊

師父

輸幾多